急！！！太古廣場要人識急救

急！！！！！太古廣場要人識急救

Push

推

推推推

push

咩情況

有咩症狀？係度講左俾其他first aider知

咩位？？

唔清楚確實咩事 只知有人出左事 我人在太古廣場聽住不斷有人需要急救 麻煩幫手推

pish

Call白車啦人命黎

係哮喘藥嗰位？